點解facebook仲咁多戇鳩同啲五毛鬧交？

有啲擺明五毛開post引人罵戰，有咩好反駁？知唔知五毛目啲唔係要講贏你，佢係要make noise嚟保證佢嘅價值。

因為回五毛既都係五毛
扮曬兩邊先可以make noise

因為唔係個個知5毛點運作

有香港人係唔會收納到咁多資訊

世視都被你看透
真係睇過話啲五毛會扮鬧交嚟拉post，但都係有人會中招參與